理大強權打壓

各位係polyu翻學嘅同學，希望你地俾小小時間睇埋呢段野。除左希望提醒係酒店管理學院翻學嘅同學上堂果陣小心啲，仲希望大家幫手廣傳呢件事。
我媽媽係理工大學酒店管理係翻工，職位係餐飲部廚房助理。大概係2016年9-11月佢被男上司性騷擾，之後向學院院長反映，院長表示會就呢件事內部出警告信，同埋換另一個外籍女士做佢上司，希望我媽放低件事。隨後男上司又俾道歉信，希望佢唔再追究。由於阿媽當時已經因為咁有好大情緒困擾，所以都決定暫時放一放件事。
不過呢件事之後，唔知係咪由於佢地內部權力鬥爭，廚房部一班technician同外籍女上司就成日慫恿甚至威脅我媽就呢件事去報警，而我媽都一直因為唔想大家工作關係受影響而唔答復佢地報警呢件事。
直至今年四月，佢明確拒絕就事件報警，之後翻工係廚房被鬼婆上司用餐碟掟傷頭，搞到有腦震盪後遺症，後來醫生更診斷佢因工傷導致抑鬱症。但係佢上司唔俾佢報工傷，聲稱只係普通病假。最後佢向院長反映投訴被逼報警呢啲事，情況不但冇好轉。到今年6月20號，佢反而先被兩名廚房部technician同外籍女上司圍堵係廚房角落，拎刀出言恐嚇推佢，之後我媽媽就精神受創傷暈倒，入左醫院，住左四日院，直至23號先出院，到而家精神都唔穩定要定期複診無法工作。
學院一直唔肯就事件回應，甚至想將事件大事化小。涉事員工而家依然係原本職位教學工作，院方並無任何處理，亦強硬表示唔會處理。8月簽新合約嘅時候學院反而將我媽媽調去其他地方，而且表示一年合約後只會根據business need決定我媽媽嘅去留，強硬表示唔會就佢工傷所損失嘅工作能力作出任何責任承擔，簽就簽，唔簽就走人，講到好似唔關佢地事咁。
雖然我地就事件已經報警，但係接手嘅尖沙咀警察不斷拖延我地落口供同調查事件，不斷遊說我地和解，甚至未調查已經覺得可能係誤會。我想聯絡佢嘅上級問清楚件事，呢位警察竟然截住個電話唔俾我搵。而家我打電話查詢調查進度佢已經唔覆唔接我電話。涉事廚房technician更曾表示自己有警察朋友，未知兩者係咪相關。
件事發展至今，我只想講polyu咁大嘅機構原來就係咁樣掩蓋醜聞，打壓下層員工，包庇犯罪者，每一位就呢件事接觸我嘅理大員工無一不透露冷血嘅態度。而警察嘅處理辦法又係如此荒謬不合理。
我覺得呢件事係理工大學全體學生，尤其係酒店管理系嘅同學，都有權利知道。我唔相信咁大件事理工大學可以隻手遮天。

推左先

睇到好嬲！！！

Push

埋大

係到講有咩用，send去蘋果推上報好過啦

紅磚一向都係壓落來 讀過就知校長好撚多野都唔知 係想搞大件事就call記者踩上校長度屌柒佢 唔係無人會幫你 紅磚d管理層係咁仆街

留名跟進

祝你媽媽早日康復

警察1分

又放軟手腳做嘢

唔知點解啲記者都懶理，唔係好覆

between lm

lm

推!
有無試過寫上民主牆, 雖然無咩用, 但起碼多個機會俾更多人知

前排民主牆po d嘢好快就冇哂

其實讀緊酒店管理嘅同學翻學係廚房會見到果堆恐嚇嘅人，大家要小心

推
希望伯母快啲好返

岩啦 玩大佢就岩啦

推

推上報 爭公道

推盡綿力

只係用少少時間，請大家睇完佢

Pish

乜一開始個男上司件事學校冇提出干涉咩
淨係一持道歉信？ 中學雞講講嘢得罪女同學罰交悔過書咩而家

Dean Chon 講既野都可以信

本身果陣學校已經想壓低件事，想以道歉書同warning letter解決件事，不過都係啲好敷衍嘅道歉信

你媽係咪洗碗果個啊姐?

諗住佢咁大袋，點知原來都係打壓同敷衍嘅態度

係

你啊媽暈低果個位置係咪lift 口?

住邊區，搵區議員/立法會議員啦
包佢極速同你處理

係，你見到？

同我果區啲垃圾會議員講完佢都愛莫能助

I

你媽媽一定很令女

Icon Bistro?
你比錢搵律師同你報案啦，警察態度180度會轉變

應該唔係icon，係理大酒店管理學院地爐廚房

幫推

黑警死全家

push

希望樓主媽媽盡快康復

推

直接sd 上apple daily, 封道歉信都比埋佢，有時唔搞大件事，poly 果邊係唔會理，情況就似中學欺凌，學校緊係想大事化小，你只有搞大佢，學校先會比個答覆你

有律師同無律師幫手好大分別 ，認真唔好慳呢兩三千蚊

係…
果個女上司我知邊個

個男上司係鬼佬定香港人?

係bistro。屬大學管理

香港人

港大生前來推一把

個警察都唔去拎口供，係咁拖件事

100% 要咁做
要記住，Poly同警方一定會叫你和解，千其唔好表示有任何意思想和解。
因為之後你想再投訴，就會以你已作和解為由決絕。
Btw, 同Poly同警方有任何接觸都要作記錄，可以用埋錄音都唔怕。冇記錯香港係可以係唔使通知對方下錄音。

Btw，夢見電視劇D主角會錄到唔少對方誤導，引導，甚至恐嚇既說話，然後會放上court播

如果你依單野係美國發生，首先學校賠錢，鬼婆，其他同事要賠錢，洲政府要代警方賠錢，而且有哂醫療記錄，最少係千萬港紙起跳，大把律師幫你搞。不過香港就另一回事啦。

仲有冇多d 警察唔做嘢嘅料可以講下
點唔做嘢法先

幫推！

果日警察有問咩事，我斷估當暈低處理，A先生在場處理，你不如搵下佢傾計

點解果班人要迫你啊媽報警
關佢地咩事

唔知佢地內部有咩政治鬥爭

人事鬥爭有冇睇樓主講咩
唔踢走對手點獨大

A先生即是文中所提及男上司

咩級別?都係technical officer?

工傷唔報勞工處？

係你講嘅A先生

我指既A先生係經理

A字頭既有好幾位

我地唔逼佢佢都唔打算報，而家算叫有勞工處跟進，但係間保險公司都好多野講

你講得啱呀

僱主唔幫你媽媽報工傷，其實你地可以自己報，勞工處會出信比僱主
記得keep齊所有醫療開支既單據同醫生紙

已報，而家勞工處處理緊

唔記得一提，學校咁大CCTV，全部都係線索同證據，eg lift門口暈低，甚至廚房CCTV可能影到比人圍住，又或者坐電梯入過去老細office傾點處理件事，都可以增加事件既真實性。
你媽咪有冇同醫生講過依件事，有既話醫生係重要證人，記得搵醫生問番，同埋要記錄呀。

成日夢見電視劇D證人會比人嚇幾嚇，上court既口供完全變哂，所以第一手時間攞料最重要呀。另外都夢見CCTV會成日壞，冇哂野。但要攞cctv就要靠警方。

所以呢，最好都係依間搵定律師資料，聽朝拿拿臨去搵佢地。

放心，保險公司都會有follow up，同埋主要睇番之後勞工處判傷判成點

現階段最緊要係等媽媽好好休息

可恥，作為一間都算有少少名氣既大學 竟然做出咁既事

………
拎住道歉信報警，搵埋立法會議員同埋比蘋果，佢入面應該算係承認左。

估唔到佢係咁既人

已經第一時間同警察講左，已經同佢講明案發時間，地點，邊部cam，但係個警察都可以不斷拎錯時間地點嘅CCTV，真係唔知佢有心定無意。一陣佢拎完又話影唔到案發，問佢我媽媽被逼入暗角個過程影到啦掛，佢又唔覆我。

你啊媽暈果個位算係麻煩位，拎錯唔出奇，前後仲要有學生locker

你報警個排頭係乜野？
前面一大揪辦公室鬥爭、精神虐待個d差佬點會理
你清晰直接同差佬講你老母俾人襲擊受傷
有晒醫生證明
叫佢開assault case做

入面人事好複雜架

學校特登比錯另計

btw，樓主之前投護士單野點

我媽暈低前有報警，一早講曬過程，當時油麻地個排頭係非禮，後來尖沙咀堅持要完左個非禮案先，唔肯落刑恐口供，仲要我媽簽一份與事實不符嘅口供紙，R左好耐先落到刑恐，冇簽份唔啱嘅口供。

例牌拖得就拖

怒推

幫手推

個女上司用碟掟到人腦震盪

班人又用刀逼佢報警

...打份工洗唔洗去咁盡？如果樓主無自己加料既，佢地好癲啵

有朋友係果到讀，不嬲話d staff幾好人

頂，真係發夢都醒番，你好死都唔簽果份野炸，上court實比人係咁問做咩前口不一。到時真係多得果個阿蛇唔少

推鳩咗先

爆埋料比蘋果 比壓力佢地！

推左先算

請問我可以加咩料？拎阿媽黎講笑？

幫手推 希望樓主媽媽早日快d好番

呢個ah sir都唔知係咪同佢地識

pish

雖然我同意爆料比蘋果 但呢層樓主要諗下你媽媽會唔會介意 會唔會有壓力比到佢

推 大學其身不正如何春風化雨

件事搞成咁，搵記者都係冇辦法嘅辦法

樓主 我呀媽之前番工都有比人性騷擾 個時我聽佢講電話先知
後來我直接去左佢公司搵性騷擾佢個個男同事
件事都告一段落 我呀媽都無做 個男既比人炒左
下次唔好彩再有呢d事情發生 千祈唔好比佢地公司d管理層處理
呢d仆街唔撚治佢一獲以為好撚好恰
祝你媽媽祝日康復

緊係搵立法會議員
鄺神都幾幫貧苦大眾既
搵啲跟開勞工議題既啦

樓主可以試下搵梁耀忠

搵過張超雄，職工盟，其實幫到嘅都好有限

等我去問下

推上報先

幫推
推上報等媒體幫手跟進

太過份

岩岩先升上全球第一 大學 hotel management
咁快整獲咁既野落黎

乜都試下啦，雖然投票果時好多都鳩下鳩下
但呢啲求助個案鄺神同白頭佬都肯跟架

屌你老母香港真係
咪撚以為市民好恰先得架

民主黨/公民黨有法律資詢，可以搵佢地問下法律上可以做咩
搵地區主任/區議員佢地都可以幫你安排法律資詢

推，希望樓主媽媽可以討回公道

係wor呢個都可以問左先

點知，不過你的版本好難以置信。問清楚d費事撞車。

同埋個女上司掟傷你啊媽果時點解唔報警？

建議你搵地區主任/區議員whatsapp直接搵佢地
民主黨下星期一有法律資詢會
利申: 垃圾part time staff
唔好屌柒我係民主黨做野

果日現場應該有學生做炒散…可以問埋

加多句先
民主黨個法律資詢岩岩今日星期五deadline左
你今晚/聽日快手搵佢地睇下趕唔趕得切黎緊個法律資詢

推撚到上報

堆

推
想像唔到點解會係大學度發生

垃圾大學

唔知不如唔好亂講個人都掟暈掟傷左點報警呀？當時冇人幫佢call白車，而係帶佢去學校醫務所，個醫生話要去醫院先搭的士去。啲的士錢仲要阻撓唔俾佢claim翻

發現成個post d cm都有條友比哂負評
祝樓主得償所願

唔好曬時間理啲戇鳩仔

條友都唔知係咪紅磚請返嚟嘅打手

咩都冇做過怕咩撞車
又開係叫你起底最多咪好似d巴打咁俾下法律意見

係咪學院打手

留名

push
樓豬媽媽做得唔開心，點解唔早啲叫佢轉工？

依家咁又情神創傷又腦震蕩

poly狗幫推

痴撚線

我都有發現 邊個咁撚得閒

咁都話打手，唔係掛，我邊隻字支持校方？

我只係睇完個情節之後覺得奇怪，打份咁既牛工要搞到傷人恐嚇係咪傻撚左，既然咁鐘意圍爐自己討論又唔比人問既咪自己圍飽佢.

唔再覆

推上蘋果，認真

有強權冇公理

可能係我

緊係推左先算

到撞先再算，樓主啊媽我知邊個，暈低果日我行過覺得奇怪所以有留意下現場

估唔到背後有咁事

係咪hi到

poly 管理層不嬲垃圾

搵報紙/議員搞搞佢

睇到好嬲 推

鬼婆真仆街

一定要推上報 你老味

小心炒車
不過如果係真ㄧ定要推到上報

Push
咁大間學院都隻手遮天，一定要推到上報，還樓主媽媽一個公道。

去勞工處
邊有得唔比報工傷

樓主不如考慮下平機會？
如果你媽媽係確診左有情緒或精神問題
但工作又唔太影響的話
學校正常唔可以炒你媽媽嘅
如果炒的話就係無理解僱同歧視
正常學校都有排煩
加上平機會班人一般唔會咁易叫你和解
除非真係告唔入

祝樓主媽媽早日康復
記得食藥同覆診

Help push

訓教先 聽日再推

泰博呢 泰博office就喺隔離HJ

A先生係指樓面餐廳經理？

點會連洗碗阿姐都性騷擾，個男上司變態？
幫推
祝樓主媽媽早日康復

推 betweem 又有負皮狗

富有香港特色嘅酒店管理

poly學生囉

喇殺poly管理層

poly根本垃圾大學
上至高層 下至學生
叫D表弟表妹唔好揀poly啦

利伸poly已grad

有份涉及邢恐既廚房technician係Txxx?

推到熱門日日見post

頭幾版keep住每個留言都有個dislike

推呀！

幫pish

支持樓主

留名跟進

作為畢業生好羞恥

聽日繼續推

理大奶共嘅?手法好相似!
有背景靠山 可以打橫行
想問 截你電話嗰個係正式錄取的警察嗎？

推到武術學校仆街

推 如果件事係堅嘅 真係幾大壇嘢
樓主建議你都係揾記者搞大件事 有錢嘅就最好搵埋律師

唔推唔係人

屌你老味，咪撚再覆呀on9仔，一睇你d留言就以為自己懶係神探咁撚樣款，你d語氣叫懷疑咩？乜撚野驚炒車呀？你咁撚樣語氣問人野？你係撚個呀？有爺生無老母教你呀？

乜都做唔到
只能夠人手幫樓主置頂

推
希望你家母無事

推上報再上電視

推啦呢啲仆街唔真係香港垃圾

一齊幫手推上報

對香港完全失望

推上報

希望樓主媽媽早日康復 唔好有任何後遺症

個鬼婆傷人太離譜了 睇到好嬲
一定要討回公道

Hi

推
Poly 真係好多垃圾professor 垃圾lecturer
估唔到hm 都唔好得去邊

屌你老母推！！！

推 真係搞大佢啦 人善比人欺
點都要還你媽咪一個公道

打工仔真係慘

你講完佢就停左手

搵記者好似有用d

搵區議員

推
紅磚好垃圾

岩岩都想講

同支那接軌了

推到佢仆街

同我推撚爆佢

睇曬
你老尾蝦個女人仔
唔幫你推點都講唔過
推到佢仆街死

唔推個個都係仆街仔
睇到眼火爆

A先生？

記者朋友你地好呀

其實比鬼婆整果陣

就應該去報警

有冇咁誇張

鬼婆係咪廚房既其中一個老師？

幫推 睇字都睇到嬲

推到鬼婆仆街

推 成班仆街一個都唔好放過

直接搵律師出信告Poly

e家d公安

細力一推

點呀智者
最撚憎d人乜都話小心炒車

阿Sir做野唔洗你教

雖然唔知可以點幫
唯有推住post先
巴打共勉之

搵議員幫手 雖然要比佢地借呢件事抽下水
但Poly最驚呢d 之後shtm學生因為sf degree都試過搵議員
佢地會即刻笠水

利申shtm fresh grad shtm可恥

希望樓主呀媽快d好返

睇咗幾頁
點解個個留言都有一個負皮嘅
到底邊個嚟
男上司鬼婆院長Poly定警察

推 樓主
香港社會上有好多見你弱勢就蝦你既人
你地全家一定要企硬

推到人人見到

推爆佢

話時話
你媽咪太怕事了
被性騷擾既時候 已經要霸氣地報警

唔報警既話 想大事化小 對犯人係一種縱容

又係片面之辭post

黑警仆街就全香港都知架啦

本身已經想轉工，但係之後搞到工傷一堆野所以要等佢呢啲手尾搞掂先

你地翻學要小心呀

而家搞緊工傷

唔怕炒車 再推

的確，如果佢地炒我媽媽一定會去告佢。其實我媽一直以黎應付工作冇問題，只係經常俾呢啲人刺激，搞到佢而家咁

廚房洗碗？好似得一個今年新入黎做

雖然唔知你係邊個，但係真係好多謝你

搵人貼去民主牆啦

我唔係好清楚因為我唔係讀poly

班差佬一個人跟廿三單，唔係太嚴重既基本上都會說服你和解或者hea做，因為根本做唔切

唔知呢

shtm學生留名

幫推
樓主加油 點都要還媽媽一個公道

一定要，如果唔係琴日HRO咁強硬嘅回應都唔會令我有呢個決心搞大件事

怕又炒車

本身我都係咁諗但係果時佢已經覺得好攰唔想搞咁多野，所以諗住佢地內部處理好就唔洗報警

你又係打手？

照幫推

佢唔係新人，做左三年

我都明，但係佢啲做事手法好偏頗wor

理工大學酒店本身就好出名出人才，你甘樣打一打，好影響間學校

見到呢件事，我好想出聲

我系呢個學系嘅畢業生，都明有邊個吾想睇新聞食花生，但有腦嘅大家都要調轉諗一諗。。

1.酒店甘多靚女佢吾搞，搞你媽媽？你媽媽一定好靚，呢個我吾知

2.間餐廳甘多人，如果你媽媽真系俾經理搞，D洗碗同事無理由吾做證人，有邊個想成為下一個？PS.據我所知，除左廚房外，樓面都好多同事，個個都系有文化嘅人，如果件事系真，我相信個經理都無面系度再做

3.其實我讀緊嘅時候，你媽媽都出名懶，相比起樓上自助餐嘅洗碗，樓下洗碗本身好輕鬆，好少野洗，但我地上堂Training個陣，就講是非多過洗碗，俾碟or工具佢洗就，就西口西面，好似得罪左佢甘。。。我諗有上過F&B嘅同學都經歷過。。。***好多同學都睇吾過眼

4.其實學校好多人都知，封所謂嘅道歉信，吾系道歉搞你啊媽，系道歉不必要嘅誤會
Upload 封信睇下，就一目了然

5.最後，如果我系你媽媽，而又真系俾人搞，我吾會繼續做，但會繼續報。如果我系佢個女，我都吾會繼續俾媽媽做，港大學生應該有能力養媽媽掛？

如果你話你媽媽慘，其實個經理好似仲慘

其實所謂嘅公道 公義 ，吾系打一篇一面倒嘅文章，用網民食花生嘅角度去評論，希望我打完，其他人會諗多小小，我吾想美好啲大學環境，掛上呢個負面嘅評價

拖住你又唔落口供又阻你搵佢上司，可能連簿都冇落，所以你搵佢上司都唔會問到啲乜，慢慢就冇左件事

有人見到 快啲報警

推 祝你家人早日康復

我屌你老母
炒車咪炒車，大不了咪柒
但如果因爲驚炒車而冇幫到樓主阿媽，你良心過意得去？不過睇你條撚屌都冇良心嫁啦

Shtm 畢業生路過
Dean chon唔似d咁既人 不過自從到上年話要格硬逼自己department d 學生將畢業禮改時間已經有d反感

垃圾理大高層

喂 語癌企開啲啦 屌你老母 仲話大學生 笑撚死人咩

叫佢轉校黎恆大吧

個件事最後係咪又不了了知？

甘你老母
仲自己係shtm學生 字都唔撚識打 死番去讀小學啦 咪撚影衰其他係shtm 畢業既
你d 濕鳩理由講出黎都笑撚死人

淨系識講粗口，就吾系語癌？？

你係咪對錯號入座
邊撚到講過港大生
知咁多嘢即係識入面d人幫手講嘢la 仲要1999
打手味濃

我覺得你講既野同樓主講既野無衝突wor
完全反駁唔到d咩

原來你系大學系打中文？

我之前系入面嘅Student, 你睇下之前啲comment,佢有叫港大生黎推，我都希望SHTM同學推一推

嘩，啲5p字多到睇唔明

巴打漏咗：
吾你老母
系你老母

不過漏都正常
咁多5p字
無人想睇落去

開新ac
你係咪搞人呀媽個個呀

應該係新會然小櫻桃逐個留言負皮

屌你老味，我下面咪覆左照幫推囉撚屌

開新ac護航？

報料俾報紙佬 呢排有德興單野 佢地會落力D

正反2邊都出現

請出招

既然你當花生咁食就等我話你聽
1.唔該積下口德啦你，如果係你阿媽俾人搞你聽到呢啲comment會有咩感受？
2.邊個話你聽佢非禮人嘅時候其他人有睇到？之前有cctv影到都俾垃圾學院洗曬啦。佢而家就係繼續係到做，你假設有文化嘅人就唔會犯罪係咩邏輯？
3.都冇開過名你點知係邊位阿姐？咁快講定負面野？？我阿媽出名勤力唔出聲唔講是非，佢同啲同學關係唔錯，你唔好係到老屈啦，一係你就搞錯阿姐，一係你就學院打手。
4.你知唔知佢寫左幾多次封信呀？就算佢封道歉信想玩食字，都有meetint錄音證明佢已經承認件事。所謂不必要嘅誤會只係為佢自己辯解，你又知幾多內情？正常學生無理由知道，你係咪男上司啲frd扮學生
5.前面已經講左，發生件事後已經調左佢俾鬼婆上司，冇再跟個男上司。唔係我媽媽做錯憑咩要佢辭職？你如果唔係我媽啲垃圾同事點會話我係港大學生？唔好扮學生啦仆街，我知你地班人架啦。

你所謂嘅美好大學環境就係由不斷打壓下層掩蓋醜聞得來，有小小邏輯都知你根本就係學院入面啲人，我行得呢一步已經唔怕你地打壓，我一定會要你地全部為自己做過嘅野負責，不服來辯。

反方d point 無力又on9，仲要5p字，好難信

可能小櫻桃係用心良苦
開新account曲線推post呢
就好似思古井咁

我冇叫過

炒車未？

係咩
你fg 幾多？個撚個港大生一畢業就夠錢養老母？
之後都係嗰句，一定要靚女先會俾人非禮係咩邏輯？

推，警犬同學校on99

最尾好似改番11月
但係上年出過封類似聲明話係做過survey 周focus group 話冇人反對 就等於同意咁上下

小櫻桃唔好咁小學玩負評啦

讀撚左咁多年書 都唔撚識打字 你中小學唔撚洗學中文既？ anyway block得你條柒頭

幫推，仲要請埋打手tim，一定要推上報

Polyu校長、區議員、毒果，教育局

上水啦局內人

推咗先

我屌你老母啦
大學畢業生字都唔識

我系局內人？ 甘就一齊推上蘋果啦

推 希望唔好集體炒車

甘甘甘，甘你老母咩弱智仔
死肥婆入嚟捉錯字未

負皮都好玩嘅
小櫻桃係SHTM幼稚園grad

不如讓蘋果查明一切啦

好恐怖 自己學校會咁
利申 hotel man

睇到堆5P字就唔想睇
Btw樓主想還你媽媽一個公道
就去搵律師議員或者記者啦

有啲麻甩佬非唔非禮人根本同靚唔靚女冇乜關係 重要嘅係揀啲易落手 唔係幾識投訴嘅 過下癮就算

推到討回公道！！

1:你唔比條友對人妻情有獨鍾，鍾意搞人妻？
樓主媽媽靚唔靚我唔知
但陳冠希都食得落cammi啦，
一定要搞靚女架？

2:如果想搞人，你覺得會揚哂出去？
你傻撚左咩
揚左出去比人知道，只會整臭自己聲譽！
咁緊係偷偷地私底下性騷擾架啦！
咁d同事又點作證呀

3:懶唔懶係你自己講
就算懶...又如何？
佢比人性騷擾係事實
佢工傷係事實
佢比人打壓都係事實
係你角度，係咪一定要好認真工作既人先值得幫？
咁好懶既人係咪即使比人強奸都係抵佢死呀？

4:冇做錯又點會寫道歉信呀？
你話道歉不必要嘅誤會
咩誤會？
我唔知條友點樣性騷擾樓主媽媽
但係你眼中可能摸胸摸屁股
傾咸濕野約開房都可以係「誤會」架
事後講句飲多左酒，醉左
做過既事都可以成為「誤會」

5:我唔清楚樓主既家庭狀況，不便評論
但樓主媽媽冇做錯，點解要quit?

最後，可能好多人都話條友唔似會咁做既人
Oscar ma都食學生妹啦，唔通佢又似咁既人咩？

最多咪炒車
驚閪咩

屌，冇料到

打咁大篇野係威係勢

幾句唔夠就笠水

推呀

炒車未

樓主要加油，唔好放過d仆街
打手都有，分明心虛

祝你媽媽早日康復

你聲稱你老母4月工傷，6月比人恐嚇。而家先出post?

呢d就唔搞大佢，d咩獸醫笑下毒撚就推左幾個post

下下都驚炒車
記住唔好出街

樓主聽我一句話
宜家你要做既第一件事係勸掂你阿媽提告
從你阿媽一開始猶豫不決，只係想簡單了事
唔想得罪人，只想好來好去果中性格
一定會俾人玩到庭外和解， 最後洩底嘅只會係自己
上到法庭，唔夠決心俾人chok多幾下
到頭來你自己知咩事啦

有咩問題？一直追學院同警察俾回覆同公道都追唔到

上面打手話係經理A

我想問其實係咪可以唔洗等警察做野已經可以提告？

學生會人士 有需要就telegram 我

搵立法會議員同蘋果

加油 要啲賤人付出代價
希望你媽媽快啲好番

Polyu校友幫推

非禮恐嚇屬於刑事案🤔
應該係律政司負責刑事檢控工作
律政司又要等警察比supporting
利申非法律JJ，求專家解答

自己上勞工處報工傷啦 報完勞工處會出信叫僱主報返

上勞工處等到蚊都訓，最快一定係刑事案件，一立案起訴就搞到最大！

Lm

一個二個咁驚炒車
垃圾
我就信樓主喇

唔同意見=打手呀？

咩都未搞清 就一味屌左先
炒左咁多次車傷害左咁多無辜既人都仲講得出 <炒車咪炒車囉 >呢d咁不負責任既野

咁快有人開新AC想SPIN 證明樓主講既野9成真

你可以搵埋區議員幫手

報比蘋果囉
包 poly 即刻驚

下下講炒車啲人係咪戇撚鳩？
邊個咁得閒擺自己老母上枱？
用下個腦諗嘢啦

推佢老母

報蘋果未

推 咁撚仆街都得

推到poly仆街 還樓主老母公道

蘋果爆料喇

樓主不如試下搵理大學生會之類嘅人睇下幫唔幫到你

搵d有法律背景既議員幫手報案啦 。

係度講有咩用
自己唔淨氣去幫老母
淨識post上連登？
你post fb public我唔講
推上連登有用咩
讀多書啦
人地有警察朋友又點，你怯呀？
怯咪做唔到大事囉

完全諗唔到班BOH會做出咁既事
鬼婆估係紋身嗰個 "C芒"
佢平常已經會燥出面FOH
但班technician都兇姐姐
呢個點諗都諗唔到
雖然班tech平時都係假假地

追post ok?

推 早日康復呀

如果真係發生咁嘅事嘅話絲打可以tg我，小弟係SHTM讀左咁耐真係未聽過發生呢種事，所以如果你唔介意嘅可唔可以詳細啲同我講一講成件事再提供少少證據？

純粹唔想跟車太貼，真心想幫你解決問題。

利申:SHTM讀緊+學生會成員

推到樓主睇到

就咁聽你講 唔畀報工傷係咪已經可以告得入

有強權 冇真理

路過睇晒但係唔知點做好但唯一可以做嘅一推

2推

help push

poly 狗幫推

拎多少少實質證據整合一下send 比蘋果先啦

叫佢陪你去警署

睇到啦，而家忙緊一陣tg

推下先

仲有呢到，陣間樓主得閒就tg我啦

呢個case個關鍵係個鬼婆拎野扔傷你啊媽，你要有proof，然後搵學院長，再搵校長先有少少用。不過你預佢答官腔野。

ON9架!無咩可以做到唯有幫推!!!!!!!!!!!!!!1

okok 雖然其實我冇tg

或者揾owen li la
利伸 理大狗

樓主加油
唔好比班仆街任意妄為

推！

咁仆街既
推上報

推推推

不過ShTM 好on9 嘅

覺得自己亞州第一就喺度串柒柒

做野又唔跟規舉

或者樓主有冇嘢可以post 出嚟睇下？
如果唔係又有d人又要怕炒車，又要追post

樓主 麻煩即刻搵律師
同埋小心行事 每行一步都要小心

呢個係我由六月開始要求，佢地到而家先俾我嘅所謂回覆

好驚炒車呀

驚就ignore個post
咁你實唔抄

我屌你老母
咁撚多5p字
仆你個臭街

Poly，狗先會讀。

利申: POLY GRAD

留明跟進

打手過主啦
樓主企硬呀

加油支持你！幫推

幫你推上報 垃圾poly高層

個校長淨係識去哈薩克一帶一路,識鬼管理間學校咩

推撚到上報
咁撚仆街

poly正垃圾

利申：poly垃圾

去勞工處啦屌你

亞洲第一

巴打搵咗校董會學生代表未

lm pish

有 佢地fb話跟進左

推
唔可以比班賤種咁撚樣

追post啦

推到佢地仆街

證據？

推，紅磚班友跟本無皇管

已po

推上報 屌佢老母用刀恐嚇人

死鬼婆

香港痴哂線 一定要推

推到佢地仆街 白皮豬黎到本土都敢恰香港人

推到仆街

poly除左hall 雞之後有咩出名

大力推

19紅磚教師間好多權力鬥爭
工程系

擺上黎有撚用咩
覺得班見光死既連燈仔會幫你討回公道？
專心d搵有用d既方法好過啦
btw我係黎推po

推到上報

推啊

報警啦on9

幫你媽媽推一推

系你老母咩
學好中文先做打手啦

係唔知會唔會撞車既情況下推一推先

吾你老母咩，咁你都好意思話自己大學畢業？我覺得你先係真正影衰poly

如果件事真係咁嚴重，點解唔自己搵勞工處報工傷，告公司？ 仲可以一路r病假唔洗做，大把人係咁

poly垃撚圾

追post la

推上報多D人理

推到啲辣殺落台

幫推，讀緊都想知真相

唔係好信曬
樓主講既都係反映佢呀媽講既野
人講野果時一定係偏坦自己

告佢啦屌

幾大都推

外藉女上司都係得佢一個架姐
係估唔到班Technician會借個阿姐過橋黎搞權鬥
仲要拎晒刀 飛碟咁
呢壇野 光頭佬走唔甩喇掛

所以咪要推
推到上報警察做嘢攞翻岩嘅錄影咪知囉
入得嚟嘅都係想上報跟進嘅啫

其實shtm好多臭屎

傳聞返大陸交流時成班professor去
又有傳某non local高層同佢秘書搭上左

利申 傳聞黎嫁姐 嚇我唔到既

polyu班pk
平時做開cdrom都忍唔住要幫手推上去

咁仆街 推左先講

其實拗咁多做咩，而家係要迫到校方同警方查啫，到時結果咪一目了然

推，樓主你媽而家點呀？

就算撞車都推啦，到時候一查就知係邊個講大話

佢而家係屋企修養緊，不過情緒都唔係太穩定，提起果啲人就會好激動。

屋企有冇人睇住佢呀？

我同我老豆一定要輪流睇實佢

繼續推

輕力一推

上堂果陣見過一次鬼婆唔小心整跌左隻餐碟落洗碗姐姐度

果次鬼婆真係唔小心，親眼睇住

利申發夢果陣上堂

蘋果記者

其實我冇話佢專登定唔小心

推到佢個女上司俾人輪屌

咁重口味

三年前第一次考dse 炒左得廿三分得poly shtm 有interview 最終入唔到好撚憎poly
之後retake 29分入hku 笑9 poly 垃圾shtm

上報啦 幫你推上報
btw記得搵傳媒攪大佢

好似真相聽聞話呢個洗碗姐自己老公係俾大學炒. 令呢個阿嬸成日週圍講大話, 得罪唔少人, 想報復大學攞多啲錢.

理大檸樂

…

希望有更多玩場巴絲講番咩事

小心跟車太貼....

poly 狗推一推

撞鳩死你

一定要推

Poly狗一推

繼續la, 想睇下你夢見幾多嘢

認真答下樓主,首先可以係fb成立一個
專頁,用關注人數引起傳媒關注,
同埋你媽有無驗傷報告,有無
俾硬物擊中既傷口。

想做鳩人都唔係咁架wor

當時醫院醫生有寫佢係工作期間受傷，有照X光果啲，但係冇驗傷報告

掟字比人感覺係專登定唔小心我就唔清楚啦

純粹講自己夢見到既事

我媽媽俾佢掟傷果次應該冇學生見到，當時得啲technician同啲同事係到。但係圍堵恐嚇果次係有好幾個學生見到。

幫你推上報

Pish左先

而家已經同理大校董會學生代表取得聯絡，佢地同校方聯絡緊證實件事

你唔搞大佢
淨係係度開POST
係無人理你
CALL APPLE LA

希望樓主母親平安，推

推呀屌

強力留名

報工傷?on9 ?
報警呀

SHTM 畢業生感到非常羞恥

條仆街鬼婆不嬲都覺得佢八婆格

請報料去蘋果

咁耐都未上報既

所以話之前聯絡過啲記者都唔係好關注件事可能真係要搵蘋果

又會咁唔小心都有嘅

個人認為而家先講出黎真係有d遲；如果受襲，就應該即時報警，冇左份工都係咁話。

願伯母安好

當時媽媽俾人掟傷仲諗住係意外，所以作工傷處理，後來發生一連串事件link up翻啲野先諗有可能未必係意外。到佢俾人恐嚇已經即時報警，只係啲警察理唔理又係另一回事

你果陣無落案既話,要告返果鬼婆傷
人好難,除非有人證物證證明佢有動機
,否則咩環境證供都無晒,都係當意外
,你媽有無因為俾碟打中而有後遺症
?心理病另計,果d要追究首先你要有錢。

幫推 垃圾大學
樓主媽媽依家點 仲有冇事

其實係真係成隻碟掟定樓上巴打講既整跌…差好遠…

推上報就秒佢啦
多人睇告到佢仆街都仲得

係連登係無用架

仲咩叫可能？講到明叫你去做你都唔去做
知道你宜家好多野煩緊 但無一樣野有迴響完全無辦法令學校相關人士關注你呢件事
你係咪要用盡所有方法去幫你媽媽取回公道？
無份工真係事少 比人非禮 心理 健康完全都有負面影響 盡快去做啦 希望伯母早日康復

輕力一推 等真相

.

仆你個街 睇到炆
幫你推上報 話知你真假 記者查清楚

推到有人名出現

好賤格喎 真係理大晒咩

上面連餐廳名都出埋 D key players都可以自己Google到

繼續推
推到有真相為止

其實而家鬼婆掟碟果part已經係工傷，醫生亦都出左報告，等勞工處判傷，而家最緊要係追究翻形式恐嚇果到。

佢平時情緒唔穩定，提起啲人會激動

件事係本身平日從來唔洗掃臺底，果日又叫我媽掃臺底，之後外籍女上司拎起一棟餐碟擺係臺嘅另一端，放低果陣就成棟霖曬落黎，有啲飛左落我媽個頭到。

依家先咁講返好似有啲唔公道

講真樓豬比個真正統一既版本黎ok?

成班唔知頭唔知路
準備炒車啦

嗯

咁樣叫掟傷有啲勉強喎....

試下搵大神？

見佢幫過補習中介受害人上報，佢應該可以俾到意見

推推推

好彩冇入hotel man

前面咪已經講左囉，追po啦

的確係佢叫我媽mou低掃臺底，佢就擺碟，然後啲碟就飛落黎我媽個頭到，我就分析唔到佢有心定無意，不過點講都係佢整傷，佢有咩理由阻撓我地claim工傷，仲要叫個傷員自己去醫院，連當時搭的士去睇醫生嘅錢都唔俾claim。

呢個大陸洗碗姐本身好有問題，我地成班同學平時上堂都唔想理佢🤢

你覺得佢有咩問題？你憑咩咁講？果到有三個洗碗阿姐，佢對啲同學好好，所以同啲同學關係唔錯，你唔好做打手啦

點呀?開撚完新ac未呀?

上水比我屌啦局內人 我實推撚到你陷家產

睇完你D POINT 覺得理大酒店呢個DEPT好低質

我追曬都覺得唔清唔楚咁

如果屬實

依單野真係痴撚線

任何嘢唔想畀記者、警犬耍走

小弟睇過咁多單公義事件

必要步驟同關鍵係點樣整理手上僅有既資料同證據

同埋要熟例、要厚臉皮

當然搵律師陪報係最好

你都可以選擇將證據同相關人事資料send 去

呢個page係咩黎

仲有咩唔清楚？我答你啦

你inbox 下咪知

okok

除咗經page, 亦可選擇 tg

hugegod1

聯絡我

炒左一半車

推一推 有無新消息？

咁又唔好一開口就話人好有問題，有冇例子先？

再push

報工傷先
跟住慢慢玩

打手開新ac 唔撚洗理

請問邊到有炒車？

埋土

咁你應該一開始咁講咗出黎先，搵碟“掟傷”呢個terms係一個好嚴重嘅指控。btw...你話‘啲’碟飛落黎，咁多碟車落黎一定唔小野喎，成個樓面都冇人幫佢？佢地係連問話洗唔洗去醫院都冇問過？

讀大學呀拿

當時得啲technician同好少同事係現場，發生之後只係搵同事送左佢去醫務室，佢當時已經好暈，係醫務室叫我媽去醫院。我媽仲要係自己搭的士去qe，冇人陪佢去。

不如你po埋係名校secret

咁耐都未上報 再推

好大單醜聞

Push first

大神都出咗嚟
繼續推到有真相為止

堆左先

不過樓主無理我

而家理大校董學生代表contact緊我，我等緊佢地答复。好多謝你嘅關注，我會繼續update大家。

樓主有心卜尸

樓主有心誇大

點解咁講？

大神我一陣tg你

大學野搵區議員有L用
係就直接搵唐偉章投訴啦
無用就搵蘋果

老老豆豆 咁樣講到話掟碟 追問後先解話
性騷擾背後故事係咩真係唔敢想像

我信樓主孝順，亦唔係直接利害對口，無必要搵老母講笑屈人

但樓主媽媽作為直接事主，有無因為想做死人既心態誇大其辭，甚至人格謀殺，依點唔重要

搞大件事逼警察、吸引傳媒做野就水落石出

現階段我傾向盡可能幫咗可以做到既先

樓上話搵蘋果既都未夠深思熟慮

首先，要理解記者既工作，佢地都係打份工

新聞都係兩樣野，話題吸引大d、得罪既人少d

都係商業活動，係利益關係既平衡，議題爆炸性同公司利益既平衡

poly 每年都開好多自資學位、副學位，大既報紙都有落下廣告

壹仔搞到賣盤，依排集團都唔多掂，單野又唔係特別，所以唔可能為咗你而得失自己客人

情況唔同之前我地搵壹仔幫手做彭俊熹、Reo Ng、補習中介依d 無乜厚底既人

我係會諗d 想透過大機構上位既中小型傳媒、網媒，再透過連登巴絲合力facebook share link、討論黎發大依個方向

推到有真相

我都信樓主孝順，但樓主嘅資訊都係黎自佢老母，所以其實佢知嘅野都未必係事實嘅全部。

大神肯幫手你都唔快啲搵
快啲搵啦

繼續推到有真相

又邊個係度逐個留言負皮

推上水面

推
有冇update呀樓主？

搞成點樓主？

而家學生會果邊介入左，睇下學校會點解決同回應件事

繼續幫推

推倒高層

推倒班契弟高層

有戲睇

上報未

樓豬呢

Upupup

爆post開2 update？

樓主呢？

上報啦屌

1001